hkcc 四爺門徒請入

四爺讀緊小學嘅時候就已經精通Algebra calculus，以至programming都好 冇一不精
輕鬆依兩隻字係個陣成為咗佢嘅左右銘

四爺簡介:
gpa未低過4嘅神奇人物
iq高撚過愛因斯坦

神跡:
當on仔仲講緊determinant個時，joe哥已經話咁簡單 自己返去睇啦。依個例子已經得出joe哥贏緊on仔幾十條街啦。

當on仔諗緊點解佢班mean咁低嘅時候.，joe哥表示你地都考得幾好，你地個mean只係差on仔個班二十幾分。（9up）

當on仔仲講緊啲proof嘅時候，四爺表示 proof完你地都唔識架啦 唔proof啦 返去自己proof啦。 ok 原來我係咁勁嘅 我依家先知。

當on仔逐個逐個step教嘅時候，joe哥已經教完喇。一個full step 一個得ans呀屌。

同學你唔係唔識呀，好簡單喎，返去自己諗下就明。多謝你呀 恩師 我讀cc好似自修緊。

要講嘅野就話唔講，話唔講嘅野又係咁講。飛note仲快撚過我打飛機。要吹水嘅話 落堂先搵你班fanboys吹啦屌

當你心裡面屌柒緊啲it同學嘅時候，我地都屌緊你老母呀 師兄。

你心諗點解啲it仔咁廢，點解我要教it仔呀。 媽呀 咁撚簡單都唔識 點解我小學個時已經識哂 佢地仲發緊夢呀 +-x÷都唔識?????

你老母臭閪識唔撚識教書架屌
利申maggie打手

光頭佬屌打四爺

安仔再屌打光頭佬

kc屌打四爺

後門狗去動物台開po啦

唔使講咁多廢話 cc由今日起 我話事
wk

咁你去波台?

睇黎你幾大怨氣
Linear Algebra呢啲自己自修
同做下做past paper學就算啦
好學咪上網搵open course睇下囉
唔通你上到u學野又要靠個lecturer咩

有睇herman 羊呀

Linear Algebra都拎出黎講
唔講以為係咩黎

成個校園台你玩哂佢囉屌

But still cc

讀hkcc你想佢地學啲咩

Kc都屌打四爺

事實黎架喎
你班特殊學校學生鬼會明啲proof咩

校園台入面要額外開追個後門台安置班辣殺

要整埋個傻閪台比你

想開個英文台比你做台主

你做傻閪台台主

Anthony 先至係最好